文宣方向

本人美功實在太差，所以只能提供少少意見比文宣

1. 將比人head shot 個女仔，近距離射擊 同六四對比，要話比人知香港版64經已發生。呢個應該係中央最驚係香港出現既事所以要煲爆佢

2. 將係mtr 放tg 同納粹放毒氣殺人做對比有無得諗?可以進一步將政府描繪成極權政府

3. 搞放映會播返今晚d 片，可以做標題黨寫係撐警放映會吸曬d 藍絲過黎，可以由history 播起再播之前警隊好好，等佢記得警察係點由70s 既貪污腐敗變成亞洲第一既警隊。準備好啦，跟住就一野播8。11 d 片給予精神大擊，然後話都係警察高層錯，大家覺得咁有無得諗?

五大訴求，缺一不可

push

機場文宣整合post

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

【幫手推】
請帶備更換衣物及梳洗用品入機場